也許相撞很難

也許相撞很難
就難在雙車各有個信號怎麼辦
要分軌都難 受太大的責任想卸膊也難入中環

取材唔錯

很難很難
MTR好ON99
ON99 mtr bubu很難很難

＊三點正 港鐵內軌道 阿公通知可試車
點會 有架車熄減對燈
泊到過晒界暗算了人 同時壞了堂軚成隊爆裂痕＊

也許相碰很難
就難在其實雙車各有個信號怎麼辦
要分軌都難 受太大的責任想卸膊也難入中環

失去定力 撞到這兇間
＊港鐵落鑊 回贈當作公關
前面係金鐘點返工需赤腳上地＊ 又塞車 市民看不過眼
＊陳帆又鞠躬講兩句 乃意外叫市民安心 人人開早收晏＊
＊鳴謝插班學生妹